男朋友呀媽第一次遊行

雖然佢明時都係黃，但身體唔好冇出過去，只係拖過一次手，星期日佢終於第一次出去啦！好感動，因為就算喺屋企幾嬲都好，都唔夠行出嚟實在！

大家一定要叫身邊嘅人坐言起行出咗嚟會更加明白，最多早出早走保護佢

後記：行完佢兩母子喺茶記講得勁大聲，我好尷尬，仲以為佢地嬲得濟大聲咗唔知，原土來係特登畀啲藍絲聽，效果非常好

其實好多黃都唔敢出去行
會覺得遊行好恐怖

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

你男朋友有你依個女友真係好
價值觀一樣仲會照顧埋佢屋企人
三生有幸啦！

最鍾意大大聲講激到班藍絲無得駁